(pt)有冇人鐘意同小朋友玩

招募鐘意同小朋友玩既人
將軍澳區，只限絲打